貶下眼原來又夠鐘訓覺

未

人生好冇意思

難得聽日放假唔瞓住

你唔訓咪得

你都唔訓覺既

係 得少少自由時間

識玩一定係早啲訓早啲起床...

眨下眼又一世

我瞓......

咁早起身有咩做

sleep is for the weak

瞓啦柒頭

咁又唔好咁早死

都未天光

食早餐

我愈訓覺愈強大

綁住你對手訓

開咗燈

大力啲 唔洗錫住

原來係岩岩訓醒

早啲起身買報紙

一黎就整件咁醜樣

小鹿班比比

你啊 唔好屈人啦